\documentclass[english, parskip]{scrartcl} % parskip
% leerzeile zw Absaettzen, halfparskip halbe Zeile, scrartcl Artikel[] %bibtotoc, liststotoc Literaturverzeichnis und andere Verzeichnisse ins Inhaltsverzeichnis

\usepackage{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc} % Umlaute werden moeglich
\usepackage[T1]{fontenc}   % Export von Umlauten aus Pdf wird moeglich
\usepackage{lmodern} % Umlaute werden nicht verpixelt dargestellt
\usepackage{a4wide} %Kleinere Seitenraender
 % Linien Kopf- und Fusszeilen



\usepackage[breaklinks]{hyperref} % Querverweise werden verlinkt
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage[draft]{graphicx}

\usepackage{psfrag}
\usepackage{xcolor}
%\usepackage{picins}


\usepackage{framed}
\usepackage{xcolor}
\colorlet{shadecolor}{gray!25} 

\usepackage{enumerate}%roemische Zahlen bei enumerate


\usepackage{array} % Tabellen vertikal mittige Textausrichtung in den Zeilen
\usepackage{dsfont} % Einheitsmatrizenstyle
\usepackage{mathrsfs} % Einheitsmatrizenstyle
\usepackage{units,nicefrac} % Schriftart fuer Einheiten \unit{} und \unitfrac{}
\usepackage{wasysym} % Promille Zeichen \permil

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% short cuts for often used expressios:

\newcommand{\gr}{$\gamma$-ray}
\newcommand{\grs}{$\gamma$-rays} 
\newcommand{\jfactor}{{$J$-factor}}
\newcommand{\jfactors}{{$J$-factors}}
\newcommand{\hess}{{\small H.E.S.S.}}
\newcommand{\eq}[1]{Eq.~(\ref{#1})}
\newcommand{\beq}{\begin{equation}}
\newcommand{\eeq}{\end{equation}}
\newcommand{\balign}{\begin{align}}
\newcommand{\ealign}{\end{align}}
\newcommand{\ud}{\mathrm{d}}
\newcommand{\lcdm}{{\ifmmode \Lambda{\rm CDM} \else $\Lambda{\rm CDM}$\fi}}
\newcommand{\mchi}{\ensuremath{m_{\chi}}}
\newcommand{\Msol}{\ensuremath{\rm M_\odot}}
\newcommand{\Msub}{\ensuremath{m_{\rm sub}}}
\newcommand{\Msubstot}{\ensuremath{M_{\rm subs}}}
\newcommand{\Mtot}{\ensuremath{M_{\rm gal}}}
\newcommand{\Mgal}{\ensuremath{M_{\rm gal}}}
\newcommand{\Rsol}{\ensuremath{R_\odot}}
\newcommand{\rhosol}{\ensuremath{\rho_\odot}}
\newcommand{\rhoscale}{\ensuremath{\rho_{\rm s}}}
\newcommand{\rhosubs}{\ensuremath{\rho_{\rm subs}}}
\newcommand{\rhosmooth}{\ensuremath{\rho_{\rm smooth}}}
\newcommand{\rhosub}{\ensuremath{\varrho_{\rm sub}}}
\newcommand{\rhosubsavg}{\ensuremath{\overline{\rho}_{\rm subs}}}
\newcommand{\rhosubavg}{\ensuremath{\overline{\varrho}_{\rm sub}}}
\newcommand{\rhotot}{\ensuremath{\overline{\rho}_{\rm host}}}
\newcommand{\rhosubscale}{\ensuremath{\varrho_{\rm s}}}
\newcommand{\Ncl}{\ensuremath{N_{cl}}}
\newcommand{\Ntot}{\ensuremath{N_{\rm tot}}}
\newcommand{\Nsub}{\ensuremath{N_{\rm sub}}}
\newcommand{\Nsubmean}{\ensuremath{\overline{N}}}
\newcommand{\alpham}{\ensuremath{\alpha_{\rm m}}}
\newcommand{\Rvir}{\ensuremath{{R}_{\rm vir}}}
\newcommand{\Rgal}{\ensuremath{{R}_{\rm gal}}}
\newcommand{\rvir}{\ensuremath{{r}_{\rm vir}}}
\newcommand{\rsub}{\ensuremath{{r}_{\rm sub}}}
\newcommand{\fsub}{\ensuremath{f_{\rm subs}}}
\newcommand{\Rtwohundred}{\ensuremath{{R}_{200}}}
\newcommand{\rscale}{\ensuremath{{r}_{\rm s}}}
\newcommand{\Rscale}{\ensuremath{{R}_{\rm s}}}
\newcommand{\cvir}{\ensuremath{{c}_{\rm vir}}}
\newcommand{\Mvir}{\ensuremath{{M}_{\rm vir}}}
\newcommand{\mvir}{\ensuremath{{m}_{\rm vir}}}
\newcommand{\Dvir}{\ensuremath{\Delta_{\rm vir}}}
\newcommand{\Mg}{\ensuremath{{M}_{\rm MW}}}
\newcommand{\Rg}{\ensuremath{{R}_{\rm MW}}}
\newcommand{\ra}{\ensuremath{\rho_1}}
\newcommand{\rb}{\ensuremath{\rho_2}}
\newcommand{\rc}{\ensuremath{\rho_3}}
\newcommand{\ia}{\ensuremath{\int_{V_1}}}
\newcommand{\ib}{\ensuremath{\int_{V_2}}}
\newcommand{\ic}{\ensuremath{\int_{V_3}}}
\newcommand{\iab}{\ensuremath{\int_{V_{1-2}}}}
%\newcommand{\clumpy}{{\sc Cl}$\nu${\sc mp}$\gamma$}
\newcommand{\clumpy}{{\texttt{CLUMPY}}}
\newcommand{\cfitsio}{{\tt cfitsio}}
\newcommand{\healpix}{{\sc HEALPix}}
\newcommand{\great}{{\tt GreAT}}
\newcommand{\rootcern}{{\tt Root}}
\newcommand{\doxygen}{{\tt Doxygen}}
\newcommand{\fits}{{\tt fits}}
\newcommand{\gsl}{{\tt GSL}}
\newcommand{\degs}{{^{\circ}}}

\newcommand{\rse}{\ensuremath{RE_{J_{\rm clumps}}}}
\newcommand{\jdrawn}{\ensuremath{{J_{\rm drawn}}}}
\newcommand{\jsubsavg}{\ensuremath{\langle J_{\rm subs}\rangle}}
\newcommand{\jsubs}{\ensuremath{ J_{\rm subs}}}
\newcommand{\jcross}{\ensuremath{J_{\rm cross-prod}}}
\newcommand{\jsmooth}{\ensuremath{J_{\rm smooth}}}
\newcommand{\jopt}{\ensuremath{J(\thetaopt)}}
\newcommand{\jhalf}{\ensuremath{J(\thetahalf)}}
\newcommand{\junits}{\ensuremath{\rm{GeV^2\, cm^{-5}}}}
\newcommand{\thetaint}{\ensuremath{\theta_{\text{int}}}}
\newcommand{\thetaopt}{\ensuremath{\theta_{\text{opt}}}}
\newcommand{\thetahalf}{\ensuremath{\theta_{\text{h}}}}
\newcommand{\lum}{\ensuremath{\mathcal{L}}}
\newcommand{\sigmav}{\ensuremath{\langle \sigma v\rangle}}
\newcommand{\rmax}{\ensuremath{r_{\text{max}}}}
\newcommand{\Vmax}{\ensuremath{V_{\text{max}}}}
\newcommand{\vmax}{\ensuremath{v_{\text{max}}}}
\newcommand{\dd}{\ensuremath{\mathrm{d}}}
\newcommand{\fermi}{{\em Fermi}-\LAT{}}


\newcommand{\npix}{\ensuremath{N_{\rm pix}}}
\newcommand{\nside}{\ensuremath{N_{\rm side}}}
\newcommand{\nevents}{\ensuremath{N_{\rm ev}}}
\newcommand{\nsig}{\ensuremath{N_{\rm sig}}}
\newcommand{\nbck}{\ensuremath{N_{\rm b}}}


\newcommand{\OmegaMO}{\ensuremath{\Omega_{\rm m}^0}}
\newcommand{\OmegaRO}{\ensuremath{\Omega_{\rm r}^0}}
\newcommand{\OmegabO}{\ensuremath{\Omega_{\rm b}^0}}
\newcommand{\OmegaCDMO}{\ensuremath{\Omega_{\rm CDM}^0}}
\newcommand{\OmegaGammaO}{\ensuremath{\Omega_{\gamma}^0}}
\newcommand{\OmegaLO}{\ensuremath{\Omega_{\Lambda}^0}}

\newcommand{\OmegaM}{\ensuremath{\Omega_{\rm m}}}
\newcommand{\Omegab}{\ensuremath{\Omega_{\rm b}}}
\newcommand{\OmegaCDM}{\ensuremath{\Omega_{\rm CDM}}}
\newcommand{\OmegaGamma}{\ensuremath{\Omega_{\gamma}}}
\newcommand{\OmegaL}{\ensuremath{\Omega_{\Lambda}}}
 
\setcounter{tocdepth}{0}
 

\begin{document}


\include{extragal-eqs} 
%\include{clumpy-notes}
 % \newpage \textcolor{white}{xcvc} \thispagestyle{empty}\newpage
%\listoffigures

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{../../Mendeley-Bibtex/library}
\end{document}
